用緊iPhone SE, 換6s好定 7好?

用緊iPhone SE, 換6s好定 7好?

IphoneX
此post已完

等SE2

Ip6用家

真係會出 ?

8

7啦
6s太多暗病
利申6s撚

除咗氧化之外有咩暗病？

3月

有時會hang撚左幾秒跟手彈左出home

用SE D人諗乜 sosad

7

巴打有冇去換電？

咁就等下先喇

首先mon左上個位會入塵（由mute掣位走入去），mon左上角位會慢慢黑咗一細撻（iphone6&6s大細機都會咁樣，通病，點解會咁樣真係apple先知道）iphone7&8會唔會就唔知啦，未用過。重有舊電容量細同埋短命，用一年度電池健康度會跌7-13%，如果係大機都唔太覺因爲電池容量大，但如果用細機會有倒水feel。

用緊 se, 想換 7。但買128又同8差唔多價，自己又唔太 like8, 所以仲未換。

7啦，防水加A10

se換6s, 效能上我覺得係downgrade
純粹係個mon大左
唔信你兩部機拍埋一齊掃下(ios同版本)

粒電仲有87% 我諗係OS問題 無啦啦重新開機都試過幾次

同意...新電都倒水 7同8都無咁嚴重

柒都會架，用左半年既柒 由黑色變到銀左右邊銀哂

點會換舊機